林鄭：星期三嘅嚴重衝突

咁肥仔聰仲係咪要定性做暴動啊?

互割到

push

肥聰：陰9我

係咪姐係唔告得暴動罪

又割

係暴動喎
咩示威呀?
你個一哥話係暴動喎

割啦割啦屌你老母

盧蛇又比人出賣

唔敢再講係暴動
咁既然唔係暴動的話, 咁即刻放撚哂D義士啦

放人!

冇講暴動喎！！

唔敢用個兩隻字

暴動定衝突呀屌你老母

香港屠城呀，衝你老母

你落人暴動罪 依家嚴重衝突

暴動呢???

肉便器盧偉聰

放人啦屌你老母

黑警宜家應該屌哂777老母

黑警被人ISOLATE 到呢....

警務處長真係比柒婆同保安局長撚狗咁

放人！！ 追究責任！！！

立即放人

放人未呀八婆

既然唔係暴動, 警隊要為佢地嘅嚴重暴力負刑責!

希望有記者問清楚

個日唔係好大聲講話係暴動嘅？

陽萎聰，你老母而家話係衝突呀，自己食返個暴動啦

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

盧偉聰：屌你林鄭賣我隊友

嚴重衝突都要開槍？點解釋？

立即放人！！ 追究責任！！
停止白色恐怖！！

香港警察真係做咗棄卒

要求警方交人

乜唔係暴你老母動喇??

放人未呀 屌你老母

唔係暴動你用咁大武力
一定要清算

頭先1點鐘新聞cctvb條四眼龜好似都係講嚴重衝突

英文都冇riot字眼

肥仔聰：我屌你老母

成段講話唔夠膽提暴動兩隻字，已經收左皮

記者一定要記得問

肥聰：騷亂->>林鄭：暴動->>肥聰改口：暴動->>張建宗割蓆->>林鄭：嚴重衝突

肥仔聰：屌你老母陰鳩我

盧Sir係時候再一次屌老母抗議

佢淨係暫緩已經肯定會有狗屌

特首只認為係衝突
咁以暴動罪被捕人士係咪無罪或者只係一d較輕罪行？

英文都係protest in wednesday

林：割你
聰：割你老母
林：割你老母個老母

差佬奶哂野

釋放義士啦屌你老母 拉乜鳩呀咁

肥仔聰： 屌你，今次仆街了

暴動定衝突

好似有講serious唔知咩 聽唔清楚

佢話市民和平理性

放人 屌你老味

平反612屠城事件

Conflict

衝突咋唔係暴動啊 放人啦

我無參與過決策架

黑警睇你下狗主點對你地

不要暫緩，要撤回。人生沒有那麼多時間給你拖時間。不撤就去抗議，憤怒就去遊行。中央有什麼用還是會被美國打。爭取不到就勇武，翻臉就殺了她。大不了被狗打，你連出來都不敢還好意思說愛香港。警局放你出來之後找到林鄭要求撤回，要求撤回到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你要求撤回。

笑死

肥仔聰準備出黎見記者食死貓未

割到張蓆變粉塵未

Condom聰？

屌你老母 清算

Serious conflict

暴動定衝突呀，割嚟割去

記者一陣幫手提問林鄭[/size=6］
[size=6]
暴動定衝突

基本上呢一刻除非切腹
如果唔係點都屌到爛皮

小心又係翻譯錯誤咋

果斷賣隊友

肥聰出黎講2句

唔講清講楚，即係無用。

盧sir:衝你老母

痴線 互割到

現場既記者朋友幫手問

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

暴動呢

暴你老母啊

追究屠城責任

又割， 亞Sir 食人，快放人

玩野

林太都幾狗
當日定性做暴動 點會無佢點頭
今日就割蓆

應該好難解做暴動
得狗先會翻譯錯

今鋪警察多得佢唔少

差佬已condom..之後重要比人告，比全世界告...笑死..

咁其實係邊個定義做衝突定暴動
係班狗定係佢?

英文都冇riot 喎

Disturbance 都唔敢用

鐳射切割都搞唔掂

之前唔係吹到話係顔色革命咩？

點啊 決定好未啊

黑警聰呢鋪比隊友割到一頸血

全香港人就上下一心
成班官係到互割射波

暴動就係暴動啦
不過係黑警暴動似D

14年禿鷹俾689擺上台
依家到盧偉聰俾割席

呢篇要推

大家唔好笑 我係真心嘅

岩呀 暴動既係一班full gear件制服又冇no既部隊

盧偉聰識做啦

星期三明顯係暴動喎
成班暴徒
有晒制服,
有number,
有動機殺記者
有組織
仲要係藍色衫...顏色革命

你主人都唔撚撐你地呀警犬 仲成隻狗咁柒撚鳩鳩

一係放義士 唔係聽日見

到時檢控可以推返俾差佬同律政司
特首專重各部門嘅專業判斷

唔好信佢，星期日屌佢老母！

唉 搞到我好亂呀

好波聽上照集會
屌你老母柒柒柒

點正確？台灣都唔收？

唔係告義士暴動罪既咩 屌你老母柒婆

騷亂都唔敢用呀

肥聰

一定係暴動
秋後班警犬
全部告警犬暴動!

笑到仆街 警狗等上國際法庭啦

係！

顏色革命呢

暴動冇錯呀
班狗暴動呀嗎

係咪真係可以放走班細路？

請更正係暴動

唔好意思，借個位。
如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

成個警察部已用完即棄

一句講曬
明天遊行只有三個目的
一撤回
二譴責及起訴警方暴力行為
三釋放被捕人士

初心 初心
你做特首就初心啦
初心者

原來唔好搞我後面係先知
預計到差佬俾政府中出飛

佢係講69咋 612冇講過

你老母就快比人插到暴動

毅進仔精神受創

重未肯認錯 呢個撚樣

仲撐黑警 屌你老母

屌你老母，港共政府絕對無改錯名，面對市民淨係識用武力鎮壓！

整班著哂戲服嘅「畜龍小隊」仲要無number矇哂面比佢地無後顧之憂咁打鳩人。

入面嘅隊員仲要係suppose對抗恐怖分子保護香港人嘅「機場特警」、「反恐特勤」、「飛虎隊」。

畜龍小隊，香港人唔係比錢養你地黎打鳩自己嫁，仆街！

由執法人員決定
警務署有指引

林你老母

另一長輩圖功勢

港英走狗林鄭月娥可恥
為謀害我國利益不撤送中惡例
以暫撤瞞天過海扮不修例
想欺騙中央與香港各市民
可恥！可恥！

(林鄭月娥強調，今次只是暫緩並非撤回)

推

革命尚未成功同志仍需努力

目標：完全收回修訂工作

星期日遊行

星期一集會

一句到尾，暴動定衝突

［請支持港台］林鄭暫緩反送中

黎啦，開切射波

民意戰愈嚟愈有用
痴撚線
撤撚埋條垃圾法例啦屌你老母

唔係顏色革命？唔係暴動咩？

唔撚洗講
釋放義士！
追究濫用警權！

清算！

暴動呢? 顏色革命呢?

垃圾商台話好事？

法律部同事自行決定

一定係暴動
班暴徒full gear 打無反抗既人
又開槍又催淚彈

盧偉聰本身都話騷亂架咋，會唔會TVB定性為暴動咋

無講暴動，呢個可唔可以呈堂做證據幫被捕既人

送班毅進仔上國際法庭

陰功豬囉

好撚柒

放人啊屌你老母

係，依家重點係 釋放義士，追究黑警
香港未來係要靠呢班有心人

扯左

Disturbance都唔用真係同
官方語言有啲背離
證明係仲低過騷亂

屌呢篇真係痴撚線

岩岩食下午茶 cctvb行入黎問完d老闆支持先入黎訪問

雖然佢依加話係衝突 , 唔代表之後唔會告暴動。
請各位將支援電話寫係身
泰博 65404949

支持修訂條例

彈出彈入

仲未有記者問點處理刑事襲擊記者嘅犬

係唔係暴動啊?

有無辦法講完支持到訪問先黎料

依家你政府話係Major Confrontation定Riot呀屌你

賣得港人 點會無警察份
係班狗愚忠無計

遲啲可能又警察集會一齊屌老母
林鄭今次撚狗咁撚晒所有警察同建制派

佢自己都唔敢直接答

琴晚我都改左呢篇 笑到傻

Stop chatting shit around the topic la
Curry lam

今日鰂魚涌見到兩個大隻靚仔，派長輩圖 加油呀

盧偉聰準備好割落去 交啲狗仔出嚟未?

林鄭話暴動你又唔鍾意
話係嚴重衝突又話佢陰警務處處長
連登仔點講都贏

革命尚未成功，同志仍需怒屌

再問下台

警察勢成箭靶

游完花園咪

又話顏色革命
顏你老母咩

Condom’s condom

魯蛇：衝你老母

屌 放番班人出黎啦仆街

到時charge 義士暴動，今日淋病講既嘢都唔會可以幫佢地打甩

緩你老母

媽呀 好亂
可唔可以夾下口供先出黎呀

推開去!! 聽日見

個晚唔係話人革命架咩
而家變衝突

你地唔好咁啦
盧sir都係can’t choose the right word
講左錯姐

又話暴動?
又話暴徒?

依家又衝突啦?
真係暴徒你班狗察死左十世啦

#一哥表示你個冚家富貴你陰我

係咪應該要開始挑撥下警察同埋香港政府,中央政府嘅關係
出下d警察用長輩圖

陳庭佳

Cable好嘢

成班警犬幫你打足一日 打到地位低過過街老鼠
轉個撚頭你跪低 仲要連暴動都冇埋
係跪你早一星期跪 根本唔會有呢啲野發生
警犬你睇下你地做緊啲乜

Cable

放人啦

諗住降溫咋，過幾個月靜d 就又講番暴動

逼佢表態，而家話認同

林鄭話認同警方定性😂😂

大家鬥割蓆

呢個記者冇得好

到時肯定推哂比死肥聰

釋放義士！！

係暴動 香港警賊暴動

佢岩岩話係暴動

講清楚d
之前又話顏色革命
又話暴動
依家就話係嚴重衝突
你老母唔解釋清楚咪走呀你

釋放義士!!!

唔係佢話暴動就告得入暴動罪，香港仲有法治，This is Hong Kong, not China, not yet.

要反送中就係咁解。

黑警呢鑊仲唔食大死貓

佢冇講過"暴動"2個字
只係一野推左個波俾肥仔聰

話警方話乜咪乜 政府跟咋

割得快好世界，最後個位食撚晒

佢專登避
唔用暴動呢個字
但話繼續用返上次既定性

之係在座各位都係暴徒

佢唔係話佢早幾日出果段片話已經係佢既立場

如果唔係暴動
咁警方既武力係咪仆街啦今次

係，但林鄭今日話「嚴重衝突」唔等如黑警唔會以「暴動罪」提告

林鄭自己都係

口講支持警方，再割蓆

係要撤回所有 612 既控告

佢自己都割𥱊啦唉

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

咁就放人啦dllm

集結連登力量，尋找潘生潘太

我愛林鄭
令香港大和解
令新一代更團結
令大家更加有決心企出黎
林鄭是瑰寶
希望佢嘅子孫世世代代都係中國人

其實佢而加搞到咁大鑊
講乜都冇用架啦
話係暴動全世界都會屌鳩你咁都叫暴動
話唔係暴動你就點都要放晒所有人
唔放就姐係擺明老屈
仲要捉返啲警犬轉頭
因為佢地過份使用武力
再加埋近幾日班狗既所有行為
全世界都已經睇唔過眼
搞到好多香港人都好團結
平時中立唔理政治都要出黎反你
跟住落黎就算你想推人工島個啲
都會比之前更多人出黎反對
佢呢個特首係任期內已經唔會有野做得成

岩

佢依家唔上唔落

一定係暴動！但邊啲係暴徒全世界有眼見

塊蓆碎晒割無可割啦

警賊暴動衝擊市民就係事實

CBS記者再問仲係咪暴徒
佢就話唔可以overrides law enforcement既判斷
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

超仔 我要打十個

689係港獨之父，777係團結之母，老董算係廢柴爺爺

同埋佢而加又唔話係暴動
但係又話警犬做法完全正確
呢樣野又已經足夠玩死佢
姐係佢承認對住手無寸鐵和平集會既示威者
都係會用呢種咁高級別既武力
我諗世界冇乜地方會接受到

原來兌現選舉承諾修補社會撕裂係咁解

正苦出現分化
好心痛

要求即刻放人

阻大家一分鐘

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

1
0